覺唔覺男人屎忽有幾大 先可以屌返屎忽一樣大既女

有做開重訓有練腳既男人 先可以屌d大屎忽既女人 依個係after gym reward

Agger

個樣好撚醜喎

我覺得女人條賓周有幾大 先可以比賓周一樣大既男人屌

如果條撚有幾長先可以屌個閪有幾深嘅女，樓主係咪只可以屌初生B 女？

覺唔覺男人對波有幾大 先可以屌返對波一樣大嘅女

覺唔覺男人屎忽有幾大 先可以屌返屎忽一樣大既仔

男人屎忽大
gay界好多人鍾意bubble butt

我覺得講馬嘅人要跑得快過隻馬先有資格講

我屌過 實實地 有D 彈性真心正
俾佢夾到好快射
做GYM識

其實佢地唔覺啲健美動作好撚核突咩

男人屎忽大 好易被人非禮

好似北妹..

比著係你都唔會想拖條咁嘅女出街啦，大隻到係自已嘅兩倍

排骨仔就唔想姐

你冇操野？快d操啦

有操野既女不嬲都正

vagina 都會相對大同長 好多jj應該掂唔到子宮入口

會做運動既港女太少...